
\medskip

\begin{enumerate}
\item On munit le plan du repère orthonormé \Oij

On considère trois points du plan A, B et C tels que AB $= 2$, AC $= \sqrt{3}$ et $\widehat{\text{BAC}} = \dfrac{5\pi}{3}$.

Alors $\vect{\text{AB}} \cdot \vect{\text{AC}} = $

\begin{center}
\begin{tabularx}{\linewidth}{|*{4}{X|}}\hline
\textbf{a.~~}$ = 2\sqrt{3}$ &\textbf{b.~~}$3$&\textbf{c.~~}$- 2\sqrt{3}$  &\textbf{d.~~}$ - 3$\\ \hline
\end{tabularx}
\end{center}

\item Soit $a$ un nombre réel. On munit le plan du repère orthonormé \Oij.
, --+ (Sin(a)) .(-cOs(a))
On considere les vecteurs $\vect{u}\binom{\sin (a)}{\cos (a)}$ et $\vect{v}\binom{-\cos (a)}{\sin (a)}$. Alors $\vect{u} \cdot \vect{v}$ est égal à

\begin{center}
\begin{tabularx}{\linewidth}{|*{4}{X|}}\hline
\textbf{a.~~}BC$ = \sqrt{109}$ &\textbf{b.~~}BC$ = \sqrt{74}$&\textbf{c.~~}BC$= -35\sqrt{3} + 74$  &\textbf{d.~~}BC$= \sqrt{39}$\\ \hline
\end{tabularx}
\end{center}

\item On munit le plan du repère orthonormé \Oij. On considère les points A(2~;~8), B(35~;~0), C(7~;~-5) et D(3~;~0). Alors, les droites (AB) et (CD) sont:

\begin{center}
\begin{tabularx}{\linewidth}{|*{4}{X|}}\hline
\textbf{a.~~}parallèles&\textbf{b.~~}perpendiculaires&\textbf{c.~~}sécantes&\textbf{d.~~}confondues\\ \hline
\end{tabularx}
\end{center}

\item On munit le plan du repère orthonormé \Oij.

On considère la fonction $f$ définie pour tout réel $x$ non nul par $f(x) = \dfrac{3}{x}$. On note $C$ sa courbe représentative dans ce repère. 

L'équation réduite de la tangente à $C$ au point d'abscisse 1 est :

\begin{center}
\begin{tabularx}{\linewidth}{|*{4}{X|}}\hline
\textbf{a.~~}$y = -3x + 6$ &\textbf{b.~~}$y = -3x$&\textbf{c.~~}$ y = 3x$  &
\textbf{d.~~}$y = 3x + 6$\\ \hline
\end{tabularx}
\end{center}

\item L'ensemble des solutions dans $\R$ de l'équation $x^2 = 6x - 5$ est :

\begin{center}
\begin{tabularx}{\linewidth}{|*{4}{X|}}\hline
\textbf{a.~~}$S =\{1~;~5\}$ &\textbf{b.~~}$S = \{1\}$&\textbf{c.~~}$S = \emptyset$  &\textbf{d.~~}$S = \{- 5~;~-1\}$\\ \hline
\end{tabularx}
\end{center}
\end{enumerate}

\bigskip

